示威活動並不會阻止航班升降，唔好墮入政府毒計

8月12及13日機場示威者非常理性，當然示威人士眾多會造成擠塞，但並不會阻止遊客前進。我覺得政府停飛飛機完全無必要，目的賊裝嫁禍，令遊客造成不便而怪責示威者，大家千萬不要因為停飛而沾沾自喜，反而應該要提高警覺唔好墮入政府圈套，比着係你，花費不菲嘅金錢及時間嘅旅程泡湯，你係做遊客都會唔高興，有機會一定要同遊客解釋停機場係政府決定，解釋示威活動並不會阻止航班升降，唔好墮入政府毒計。

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗